九龍灣手足記得安全返屋企睇12:30既利物浦對阿仙奴

睇我廠點樣大炒死痢狗！
唔好戀戰唔好受傷唔好被捕plz

冇樓主睇黎做咩
睇沙夏打獌狗好過

住德福

利狗過尼推一推
無野重要得過睇big six 大戰，一定要平安呀各位巴打

愛狗唔出iwobi正選搞到輸波

點只big six大戰，直頭係榜首大戰！

你岩

係，德福層樓冇賣到，呢排返黎統籌業務

波台等緊大家
夠鐘就走返去睇啦

ching rich到

有冇link

樓主愛狗

一齊返屋企睇我垃圾利點樣俾人456

警察還眼（左眼）

血洗晏菲路！！
流我阿既血

sick ball
利申利